其實D人咁撚鐘意返工,咪由佢地返囉

其實D人咁撚鐘意返工,咪由佢地返囉
有無機係阻鳩住佢收工
平時咁鐘意返工 咁收乜野工